[CS 崛起] 中大工程強勢重返「工程三大」

以前大興土本個陣，個個都話工程三大係 HKU UST 同埋 PolyU，因為工程學生首選絕大部分都係 Civil，Civil 就一定呢三間
近幾年建造業無咁強盛，由 bitcoin (blockchain), deep learning 開始被大眾所認識，新一代工程學生開始轉投 CS
而 Poly 幾乎係無 Computer Science，中大 CS 又極出名

所以「工程三大」＝ HKU CU UST

快啲del post...我唔想搞大佢，唔好逼我貼城大校友聲明

岩呀
傻仔先讀civil
識讀一定讀cs

點解 Alpha-Go 會識得自己同自己捉棋？CS deep learning 有得學
點解捉棋咁多可能性電腦都可以搵到最好個一步？Algorithm 會學 alpha-beta pruning cut 走好多唔洗睇既步法

CS

仲有未來一定係以AI為首
CU工程有望廿年內成為N展大佬

工程三大？
事實就係依家基建冇咁多嘅時候civil出路依然好過it狗
睇下收生分數先出聲啦垃圾cu engjne仔

you like la on9 jai

成句野冇淨係得人身攻擊
乜論點都冇
ChinU仔嘅質素

Debating with you simply degrades my mental acuity and intelligence

Please read the title of this post clearly

Keyboard Knight Chinese grade: FF

Hku ust cityU

cs cs cs 推爆cs

係都到city先啦 幾時輪到cu

cu? You mean ChinU?

Oh yes sorry I forgot now cu=cityu

ust LQ 21
cu fintech LQ24
ust engine 世界第一

你唔講cu enigine LQ 20?
垃圾cu engine仔唔敢正面比較

[/quote]
垃圾cu engine仔唔敢正面比較[/quote]
你對比兩科engine咪又係唔提fintech
點解唔正面比較

點解次次對比兩科engine都唔提fintech啊
應下我啦鍵仔

咁Poly computing係讀乜

睇收分就知其他所有科中大屌打科大

記住屌UShiT唔好去太盡
唔好出大絕提個科全港收分最低，17分就入到亞洲MIT嘅QSA